Сервер знаходиться у репозиторiю "Server", у папцi з такою ж назвою
Клiент аналогiчно, але у "Client"
Для запуску клiент-сервера, вам необхiдно :
1. Запустити програму сервер
2. Почекати до появи напису "Waiting for client to connect..."
3. Запустити програму клiента
4. Still in development